香港樂壇已死

個個係到吹捧姜濤 佢個樣出mk都撞到幾個差不多造型既韓仔look 唔男唔女咁同埋一首歌都講唔出真心
比著以前樂壇一個真正歌星起碼有自己形象 你出街係會識到
另外 唔係話廢老批評唔接受新野 以前既歌真係好聽好多 許冠傑d歌一聽就會記得 就算後期eason 都會記得大約既旋律 依家？？詞又唔得 曲又唔講 再唔講唱功啦

韓仔look最少靚仔過你

樓主大陸鄉下look
此po議員

以前既作曲作詞人隨口都up得幾個
而家既我只係識wyman

想振興樂壇 首先建立下自己獨有形象先啦
一個二個學韓仔look 化馬騮妝 唔男唔女咁 再唔係就圓形黑框文青look根本分唔撚到

韓仔look邊有咁柒

咁你想點？好過你成個金鐘連登狗
連登狗眼中標準無靚仔
一係就拎西人黎同亞洲人比

2020啦，俾機會新人啦。奶唔奶共都好，過去的歌星就唔會再返黎

姜濤同全民造星既成功說明左香港想將K-pop果一套複製落黎香港
但又唔夠人地做得好
以前香港明星啲特色都冇哂，又埋沒自己既文化
依家同大陸冇分別，淨係識抄韓娛

香港出到偶像派係一件好事

韓國真係好屈機

唔抄泡菜垃圾仲可以抄咩？
你睇呢幾年 彈起嘅竟然係
比比鳥 陳柏宇 牙醫 欣宜之流

你就知道要完全改革啦
成功就未必
但唔變的話 係死撚硬
Juno都可以上半神枱時
仲點可以唔變？

秒
樓主pin呢個 笑撚到仆街

因人廢言？

咁你要識下林家謙，Eason首是但求其愛同致明日的舞都係佢作

唔係講緊係唔係靚仔問題呀
一個歌星係碼有自己形象 好似側田光頭係佢形象 姜濤除左抄韓仔look仲有咩個人特色 at least我唔覺同其他韓仔有咩分別

你係嗰個年代既人，你咪覺得許冠傑、eason一聽就記得囉
而家新世代D小朋友一樣覺得姜濤呀韓仔歌一聽就記得架
小朋友一樣覺得以前D歌好難聽架
可能佢地仲覺得以前樂壇係死既，而家先係生添
以前聽粵曲個D可能都屌你許冠傑eason垃圾添
姜濤唱歌我都覺得唔好聽，但而家D小朋友就係聽呢D
你點將你D老思想老口咪強加喺佢地度?
你覺得你唔係廢老批評，其實正正就係迷戀舊時代既廢老
上一代既老屎忽，即係你，喺度屌而家呢代既樂壇
然後而家呢代又會屌下一代既樂壇，個社會同潮流就係咁變架啦
其實你呢種人最岩就係去睇CCTVB個D流行經典50年聽返D老歌
成日喺度嘈生晒咩樂壇已死bilibala真係好噁心

成日淨係識已死已死，都死撚左十年啦，有冇做過咩急救丫咁你

Ok
又block一隻弱智仔

如何有心學音樂就轉聽李榮浩啦

全能到仆街

喺香港地著韓仔look咪佢既形象囉
係喇喎你口中既上一代又真係自己STYLE喇喎
咪又係向外國呀日本呀取經

哥哥個杜拉格斯頭強到外國都學 你就話香港向外國 取經 再者以前係日韓台聽廣東話歌 追港星 依家掉轉返哂

咪係

分唔出你係唔係曲
但你講 D 說話同公園阿伯冇分別
接受唔到新事物
去堆填區啦

以前以前
以前夠係英國統治啦

樓主邊句寫住唔接受新事物？

但佢live仲穩過部份歌手…

逐個逐個講?
唔講大趨勢?
8、90年代香港唔係受日本影響?
"以前係日韓台聽廣東話歌 追港星 依家掉轉返哂"
呢個咪就係社會同潮流改變左，人地既文化崛起囉
係咪冇左你講既新人，外國就會崇拜番香港?
以前JOEY EASON年代 冇人抄韓仔冇姜濤呀，有冇外國崇拜香港呀
固步自封就好有用好救得返樂壇咩?
而家有班人踏出第一步嘗試下突破，你又要人縮返去JOEY EASON年代繼續樂壇已死
你呢句咪就係廢老批評唔接受新野囉 仲話自己唔係wo

講得好
Mirror出之前唔好話00後唔聽香港歌
連8、90後聽廣東歌既都越黎越少，越黎越多人轉睇韓仔
真係有mirror姜b d人先返黎睇下咋
樂壇唔好再圍爐取暖圍埋打飛機勒
睇清楚個market大眾想要咩想睇咩

樓豬

每一句
佢咪就係D口講自己唔係廢老批評
但每一句都係透露緊自己廢老批評唔接受新野

我修正
或者佢唔係唔接受
而家佢嘗試接受，但發現自己接受唔到，就喺度屌
但其實只係佢跟唔上新世代小朋友既口味

仲講緊以前舊屎既人真係好廢
譚伯夠耐啦 耐就好？
有幾多上輩既紅歌手仲留係香港唱廣東歌先
個個上哂去支那比賽賺人仔啦

你依d人同係公司既老屎忽一樣
見人後生就是原罪
靚仔又話人番工係溝女唔做野
後生女著短裙就一定係發姣釣金龜

個個都後生過
點解後生為自己夢想努力都係問題
人地拎個獎唔可以好簡單比個鼓勵既
係要出post做埋低級既人身攻擊

首先K-pop唔係垃圾，垃圾外語歌係唔會上到Billboard登上國際舞台

其次以前80年代香港最紅既明星係點紅？
有話一定要跟足韓國style？
以前韓國人都要倒轉追返香港明星
點解依家做唔到？
一味照抄好快連本土文化都冇埋

K-pop在歐美日本夠紅啦，但人地都唔會照跟住黎做
不過睇得到東南亞大中華地區都想跟K-pop style行
由選秀節目到綜藝都抄一餐
香港人骨子裡都係中國人，冇乜原創精神

呢句句字既先決條件，就係首先香港要有樂壇

其實超級巨星鳩拍蠔果班都算偶像派
係依家Mirror果種新人行既路線跟足哂K-pop黎行

你有冇諗過你講既例子放落00後到
好似我地細個聽老人家聽張德蘭，關正傑，蓮花樂隊咁老套

你想香港人撐本土樂壇首先都要比說服力 琴日睇左15分鍾 先唔講詞曲 最基本唱功都唱唔掂 你想我地點撐？
我都想支持本土樂壇 但事實依家班‘歌手’真係合格咩 盲撐都比d理由去支持 一味盲撐係唔會令到佢地衝出國際 再唔講首先要征服本土樂壇

呃負評

而睇韓仔我真係去韓國睇？講嘢唱歌咁多懶音都好意思出嚟攞唱

攞上一代嘅人物做例子比較=食古不化？
偷換概念？

比新人都唔到佢呢隻支那姜，上到台onon99咁鳩fing fing ，廿歲人係度扮可愛

仲拎張國榮黎做例子
家陣咩年代？

講到唱功既話
只可以講佢明顯係行偶像派
即係以前Twins既路線囉
而事實就係佢係收到好多女女FANS

我修正
或者佢唔係唔接受
而係佢嘗試接受，但發現自己接受唔到，就喺度屌
但其實只係佢跟唔上新世代小朋友既口味

嘗試接受但發現自己接受唔到
咁都叫食古不化?

court case 都攞18 xx 年㗎啦
又唔見你屌啲律師戇㞗？

咁你諗深一層點解掉轉晒先啦
幾十年黎𡃁妹都係追靚仔明星偶像派
以前我地有張國榮，四大天王
而家多得樂壇睇唔起偶像派，又要唱作人又乜又物
有幾多個阿gem又作得又作得又有明星風範呀
唔追韓星唔通死留嚮度聽班音樂人自high

要攞以前比較唔通攞依家班‘歌星’咩

仲有，唔係攞上一代嘅人物做例子比較=食古不化
左邊唔岩
講緊佢成個發言同諗法，唔係單單攞上一代嘅人物做例子

咩料
牙醫欣宜得罪佢地？

出面啲post話咩寧願香港出到星，唔想00後睇同追kpop，叫人集中撐佢地偶像唔畀人彈
將支持佢地偶像同支持香港樂壇掛勾咁

點解一定要吹晒風盲撐佢地，同班盲反嘅有咩分別？
人地支持林家謙、牙醫、陳伯、rb就唔係支持樂壇？